買麥樂雞記得用支付寶俾錢

嘟完Qr code平多三蚊

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

叫麻油雞用G付寶俾錢

佢收現金，驚俾公安check到

早d睇到樓主post就好了

支那人食支那野用支那寶

比公安屌咪唔怕

黑人中出三穴三十連發，眼都唔眨一下

易賞掃方便啲

屌你仲老麥

平

買左二盒，用Wechat pay俾錢

你唔食 有d手足無錢都要食

哇7元 10贱
去买100賤都只是70元喔！！
明天吃够700元1000贱先！
记得用支付宝哟

只有三次，一天只能用一次唷，亲！

支付寶榮譽網絡宣傳專家-卡勞

M記+支付寶簡直係連登仔的再生父母

今次我用wechat pay